有無保險人？有關車全保

話說小弟公司有架車（400零萬），早兩個月就炒左claim緊等維修（車行報價2X萬），咁岩撞正續保期，所以早排收到張未claim過既續保單（大約2萬6左右），度宿老細話架車claim完續保一定貴好多，所以諗住想轉第2間公司，問題出現了，呢兩日新個間保險公司叫我地比張續保單佢睇下，咁岩今日又收到revised左既續保單（目前6萬左右），度宿老細們就打算send張原有既續保單（2萬幾個張）比新個間公司，睇下可以幾錢埋單，但咁樣算唔算呃保險公司？比人發現會點？又或者會唔會買之前人地就查到？根本唔會買到呢？

俾人發現咗咪成張保險單無效，最慘係你撞咗嗰陣，人哋先去查你，到時保險無效，自己又要嘔舊錢出嚟整車先慘 冇錢就唔好學人買架貴車啦，大把二手車又靚仔又襟渣

我都覺得會無效，但我想要一個正式保險從業員既答案

我咪答左你，如果你蓄意隱瞞，根據情況保險公司有權終止你份保單，就算俾你瞞天過海，到你下次出事俾你拎返保險錢之後，俾人查返出嚟，你就等於蓄意詐騙